請問邊度buffet 好食？ 🙏🙏🙏

我老豆就快生日，請問各位大俠有無d 抵食既buffet 推介？ 小弟極少去酒店食
Budget 大概$500 樓下吧

500樓下去cwb
Mr. steak 啦

但千祈唔好假日/多人既時間去

比多少少去文華東方食得唔得
真心 有海鮮食
龍蝦 飽魚 生蠔 樣樣都好食
入面冇一樣野唔好食

嘉湖銀座酒店

500不如去食下放題

8度海逸 平平地但都ok既
個芒果拿破倫好食

clipper啲嘢堅掂

以前長期返中更
例牌黃昏六點零鐘左右企lobby
一定聞到樓上傳來陣陣新鮮海鮮味
如果愛好生蠔嘅唔好錯過

真心 成個場冇一樣野係唔好食既

咁勁

咩推介

殿大喜屋

mr steak 好難食 又少選擇

我都寧願食殿大喜屋 好過食buffet

yes
尖沙咀殿大喜屋啦，應該400內一個人

好似唔錯，thanks,不過呢間都係同女朋友食好d

帝苑點睇？

8度真係唔錯，經常有discount

不過野食少D，蠔普遍再削D

但認真性價比算唔差